Dit gaat nu is volledig over mij se.

•	Geboren te Leuven op 26/11/1987
•	Één zoontje van anderhalf
•	Één vriendin van vierendertig
•	Werkzaam als data consultant bij Trilations (Kontich)
•	Vakken dit semester: Java, Web development & UML